[搵舊post] 有冇手足記得以前有個post貼咗好多窄膊大隻仔嘅相

想睇返嗰位師兄貼嘅圖，因為印象中圖入面嘅人真係練得好唔靚，想告誡下自己

推